行完旺角再落尖咀？

如題，支持轉場，旺角入夜太危險，但又唔好嘥咗張紙佢， 順手計吓有幾多人遊行比啲垃圾政府睇費事又比人話沉默係代表佢哋不反對，咁行完旺角再落尖沙咀食糖水就最啱啦，6點轉場好冇？🤔

push

幫推！！

ok

2個p牌無開過post帶風向？
睇定d先

基本上旺角次次都惡戰，留返84 將軍澳先出全力

旺角聚完 點都尖咀好打啲